其實我係隻4狗公

我憎我自己

聽晚7點鐘出黎溝曬D女

會去 你都要

得閒跑下步啦

Why？